坐緊車北上了，有無手足想同我道別？

一路順風

再見啦 希望佢查唔到我係黃絲，唔會sm我

推翻中共靠樓主今次犧牲自我壯烈成仁
革命後必追封烈士